點解保皇黨咁成功？

係無恥同包容隊友

前者我地做唔到 但係後者一定要做到

就算你醒到好似曾鈺成咁 唔好唔記得佢都有隻鼠王芬

Btw佢地已經開始選舉工程

關咩輸因為有廢老

因為老人院一車車去投票

喺香港, 「一有一無」就所向披靡
有 係有錢
無 係無恥
保皇黨兩樣齊晒

錢

因為老人院一車車去投票
因為蛇齋餅粽
因為功能組別
因為真係好撚多"中國人"

有上面bump水

佢一個晚宴求鳩奇畫隻龜中聯辦捐幾千萬

唔好講私底下比果d

我哋都可以無恥